Selle errakaddona Kristian Naggelmanne lesk naine est, tulle ette temma teine mees Hindrik Rämmask, ja nimmet et neide waiste lastele, poigal Jacob, tüttardele Jule ja Lena wilmendris Wido Narrusberg, ja Wido Soeson wallitsädda om.
